其實今次鄺囝做得最好果樣野係佢出自真心做

唔係為選票，唔係為形象
如果為選票為形象，就算佢而家開始停落黎都賺夠民意啦

黎緊立法會選舉，只要唔係建制同假獨立，投邊個都係大家既自由意志決定
但真心想鄺仔可以自立門戶
以前投過錯既票，而家用行動去補償返選民
亦唔好因為其他泛民而左右判斷同行動
你真係幫選民，唔通大家會唔選返你入去咩

其他泛民就應該學鄺囝
民意唔係用pr用marketing用靚圖就可以r返黎架